אנשים בהונג קונג תומכים במפלגה הקומוניסטית הסינית

支持負皮
反對正皮

唔好衝動
同緊幾個巴打黎支援

完野呀？